［校車注意］司機留意！有狗車跟尾！

最近開始有校車司機失蹤

曱甴狗實有針對校車嘅行動

各位校車司機一定要小心！

出入都睇下有冇車跟尾！

麻煩幫手，正皮加推，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！